有冇巴打絲打睇日本supper formula

如題
想入去睇下有冇巴絲開po介紹
見到Pierre gasly都係玩過下有啲興趣
仲要有櫻花妹做賽車女

B-Max Racing driver Sergio Sette Camara, who caused two red flags during a tricky day of practice on Saturday, initially missed out on escaping his Q1 group, which was disrupted by a crash for Nakajima Racing driver Toshiki Oyu at SP Corner. But when Oyu had his time erased for causing the red flag, Sette Camara was able to advance to Q2 after all, and the Brazilian proceeded to set the fourth-fastest time in that session to progress to the eight-car Q3 pole shootout at his first attempt. My friend, Shirley is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has been getting painful cramps so she's taken two days of period leave. Her sister feels bloated too which means her period is gonna come soon. She's got bad stomach cramps recently as well but her period is late this month; it's a week late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Susannah missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this evening during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves qnd gluteal muscles so he's having cramps in his legs and right foot. Shirley's brother will be attending a party next weekend but I won't be going with him in case I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.